[施丹性交轉運 連勝不斷]皇家馬德里球迷吹水區 (252)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Villarreal until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

zzz

太慢了吧?

253啊屌你

波都踢完

同華拉膠一樣咁on9

重開la
又252

唉 樓主超廢

辛係咪轉左著adidas

yes

場場都補時先入多粒

施丹再爆粗：太難打唔出夏沙特

【Now Sports】又一次，法國球王施丹又爆粗，這次是源於打敗格拉納達後，覺得吃力。
皇家馬德里周三在西甲憑卡斯美路、賓斯馬各建一功，主場贏格拉納達2:0，賽後追至與馬德里體育會同得32分並列榜首，但多賽兩場。教練施丹賽後難掩興奮：「這是一場蠱惑的比賽，是一場他媽的（f***ing）硬仗，對手前來壓逼。上半場艱難，下半場好多了。

施丹早前在馬德里打吡贏馬體育會也曾忘形爆粗，大讚一眾成功演繹賽前部署的球員「他媽的無與倫比（f***ing brilliant）」。

「我實在為球員感到高興，因為這類比賽殊非容易。依下半場的表現，我們值得獲勝。」皇馬在西甲5連勝，施丹亦不忘讚賞球員比賽態度及準備工夫充足。夏沙特今仗列作後備，然而最終沒落場，施丹解釋：「我不應為派他出賽是恰當，這是一場硬仗，我不欲讓他冒險。他很好，但需要按部就班。」

圖片來源 : ©AFP

過返253